{
  "Hdf Framework": "Hdf框架",
  "SystemAbility Framework": "SystemAbility框架",
  "N-API Framework": "N-API框架",
  "Please input serviceId like 19000...": "请输入serviceId... 如: 19000",
  "Input cannot be empty": "输入不能为空",
  "Please input a number...": "请输入一个数字",
  "Inconsistent input": "所选项与输入不一致",
  "Please select the version...": "请选择版本...",
  "Please select framework...": "请选择框架...",
  "Please confirm your selection...": "请确认您的选择...",
  "Open in Explorer": "在浏览器中打开",
  "Parse complete.": "转换完成",
  "Generation complete:": "生成完成",
  "You selected a directory:": "您选择了一个目录",
  "Please select a directory.": "请选择一个目录",
  "No resource selected.": "未选择资源",
  "Use Makefile for compilation.": "根据 Makefile 交叉编译",
  "Use CMakeLists.txt for compilation.": "根据 CMakeLists.txt 交叉编译",
  "Please select the way you want to compile: ": "请选择编译方式：",
  "OpenHarmony Cross Compile": "OpenHarmony 交叉编译",
  "Unable to comfirm the compilation method, compilation aborted.": "无法确认编译方式，编译过程终止",
  "To compile 64-bit third-party library.": "编译64位的三方库",
  "To compile 32-bit third-party library.": "编译32位的三方库",
  "Please select the target system architecture for compilation: ": "请选择交叉编译的目标系统架构：",
  "Unable to comfirm target system architecture, compilation aborted.": "无法确认目标系统架构，编译过程终止",
  "Local": "本地",
  "Please select the 'native' folder in local OpenHarmony SDK files.": "请选择本地 OpenHarmony SDK 文件中的 'native' 文件夹",
  "Download": "下载",
  "Download a specified version of OpenHarmony SDK from internet.": "从网络下载指定版本的 OpenHarmony SDK",
  "Please select the SDK you want to use: ": "请选择你想使用的 SDK 来源：",
  "Unable to verify the integrity of the native tools in OpenHarmony SDK, please try again and select a correct path of the 'native' folder.": "无法验证 OpenHarmony SDK 中 native 工具的完整性，请再试一遍并选择正确的 'native' 文件夹路径",
  "No folder selected, compilation aborted.": "未选中文件夹，编译过程终止",
  "API Version 9": "API 版本9",
  "Please select a folder to install this SDK. It is compatible with OpenHarmony 3.2 Release.": "请选择 SDK 的安装路径。该版本 SDK 适用于 OpenHarmony 3.2 Release 版本",
  "API Version 10": "API 版本10",
  "Please select a folder to install this SDK. It is compatible with OpenHarmony 4.0 Release.": "请选择 SDK 的安装路径。该版本 SDK 适用于 OpenHarmony 4.0 Release 版本",
  "API Version 11": "API 版本11",
  "Please select a folder to install this SDK. It is compatible with OpenHarmony 4.1 Release.": "请选择 SDK 的安装路径。该版本 SDK 适用于 OpenHarmony 4.1 Release 版本",
  "API Version 12": "API 版本12",
  "Please select a folder to install this SDK. It is compatible with OpenHarmony 5.0.0 Release.": "请选择 SDK 的安装路径。该版本 SDK 适用于 OpenHarmony 5.0.0 Release 版本",
  "Please specify the SDK version: ": "请选择 SDK 版本：",
  "Downloading and installing SDK": "正在下载安装 SDK",
  "Start downloading...": "开始下载...",
  "Download complete. Extracting .tar.gz files... ": "下载完成。正在提取 .tar.gz 文件...",
  "SDK installation complete.": "SDK 安装完成",
  "Unable to specify the version of OpenHarmony SDK, compilation aborted.": "无法确认 OpenHarmony SDK 版本，编译过程终止",
  "Unable to comfirm the source of OpenHarmony SDK, compilation aborted.": "无法确认 OpenHarmony SDK 来源，编译过程终止",
  "Cannot detect CMakeLists.txt or Makefile!": "未检测到 CMakeLists.txt 或 Makefile !",
  "Starting compilation on Windows.": "在 Windows 上开始编译",
  "Starting compilation on Linux.": "在 Linux 上开始编译",
  "SDK downloaded to: {0}": "SDK已下载至: {0}",
  "Downloading SDK ... {0}%": "正在下载SDK... {0}%",
  "Connection failed! Statuscode: {0}": "连接断开!状态码: {0}",
  "Failed to get '{0}' ({1})": "从 {0} 下载失败。({1})",
  "Error extracting file: {0}": "提取文件错误: {0}",
  "Compiled files of {0} system will be installed at {1}. ": "{0} 架构经编译后的文件将被安装在 {1} 目录",
  "Error occured while compiling. Error: {0}": "编译过程出现错误。错误: {0}"
}